2. Jurri Nurme naesterahwas Tio kaebab et temma Lewalja Mihkelt pool aasta teninud, Kohhus arwas tütreko palka kokko mis ülle aasta 5 Rubl 60 kop teggi nenda tulli Tiol siis 2 Rubl 80 kop Mihkle käest sada agga Tio laps olli ka se perre leiwa sönud, se eest arwati üllemal nimmetud hinnast kolmas jaggo 93 kop mahha ja jäeb Tio jauks weel 1 Rubl 86 kop. Agga temma oli majast enne wälja wõtnud selged Rahha 1 Rubl 40 kop 7 Künart takkist Riet 52 kop ja 7 Künart linnast riet 70 kop. Ühte kokko 2 Rubl 60 kop, nenda on siis temma 74 kop Rohkem kätte sanud kui õigus.
